稱特首與民對話「百多場」 劉曉明撐林鄭工作無失敗

劉曉明。(英國廣播公司影片截圖，中國駐英大使館轉載)

中國駐英大使劉曉明接受英國廣播公司(BBC)節目訪問，並在使館的網頁轉載對話，當中劉曉明與節目本持人討論香港修例風波。被問到特首林鄭月娥是否要下台，劉曉明稱林鄭月娥的工作做得很好，認為她的工作沒有失敗，若不是外部勢力在幕後操縱，「暴徒」不破壞特區政府與民眾對話，她就不會失敗，稱自反修例風波5個多月以來，林鄭及其團隊做了許多努力，「與民眾進行了一百多場對話交流」，但極端分子不給他們機會，重申林鄭月娥及其管治團隊仍然獲得中央政府的全力支持。
劉曉明又表示，不應該過度解讀區議會選舉中所謂「反對派取得壓倒性勝利」，指仍有四成選民沒投票給反對派，而且在任何國家的選舉中，在暴亂、動亂和經濟放緩等背景下，當政者總是容易失去更多選票，而這是因為是暴力犯罪分子造成的結果，為香港帶來了巨大麻煩。

失敗到連自己失敗都唔知

百幾場？
佢同咩民溝通左百幾場

圍左百幾場爐？

百幾場？

自己同自己對話，自己開會？

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

唔怪得近排話林奠自言自語

百幾場?
1個人當一次?

思覺失調 及早求醫

百幾場?
開一場claim百幾場錢?

屌，同雜賤種大戰百幾場？

百幾場？幾時開始計先？係咪由柒婆十幾年前開始做社署署長果陣開始計呀？

記者會？

屌，班人真係沉醉緊係自己個on9中國夢入面

佢係咪患咗思覺失調仲未好番

用一雙拳頭同人民激情對話

唔止百幾場，一千場都嚟緊

講慣大話果然係唔同D
連呼吸都唔真實
支那人果然勁

原來成日係鏡頭前唔出聲時係用念力與民對話緊

全院滿座

撞鬼吖！

一次盲撐叫信心
兩次盲撐仲可以叫團結
第三次盲撐攪到全黨死清光叫戇撚柒鳩

為形像攪到捐手爛腳只係表明你地唔識分輕重

林奠欺上瞞下

又係外部勢力

行會成員
同建制都係民

林鄭自言自語.gif

特首林鄭同市民林先生(佢老公)對話？

其實依啲極權國家所謂大使
每次發言都係大力踐踏人類普世價值
西方社會聽完應更肯定香港大鑊

點擊此處與特首展開激情對話

地方的特首需要對話

上hard talk 證明自己啦 劉大使

民建聯

日日百幾場

活在平衡時空

伊館果場每句計一次？

大紀元好正

冚家祥咋啩

訓話定對話

佢成日話約左人傾，仲話約過勇武派傾
英國手足要正視聽，正式公眾對話只有一次，只有20人有得講！

【第十五期牆紙】在制度中抗爭
TG CHANNEL :

百幾場 係咪係流浮山同二百刀手開會冇直播

1個人入場當1次對話

中華人民共和國既人民代表

食左百幾碗糖水就有

吹撚到，6月到依家我驚佢會都開唔到百場囉

吓 百幾

百幾場係咪撞野佢

吹咁大
得一場咋

百幾場

去紅底青年會搵幾個代表閉門會議

講一句當一場?

同雜生玩左百幾場

每日同班京官口交一次當對話

林鄭怎樣才算失敗？

1.不能有外部勢力
2.市民必須與林鄭對話
...........

民建聯個民

Fb傾計當傾左？

其實係佢明知林奠垃圾都要撐，定係比林奠呃9左

仆街百幾萬撐極端份子

百幾場？係邊個平行世界？

聽都未聽過 收皮啦

不過諗諗下佢個講法都好好笑，比人阻止左味就係失敗囉，唔通你會話貓捉唔到老鼠唔係失敗，只係比老鼠阻止左姐

俾係咪俾人呃左

真係成個支共都係弱智

劉曉明呢條龜公食撚屎啦 等制裁啦

過百場仲講只檢討不調查， 失敗

哦。。唔怪得之失敗啦！

行會
保皇黨
每個成員計一次

寧左勿右
總之要盲撐
唔怪得小事化大事

要百幾場？
正常一場你就應該知我哋想要咩啦

毅進制

第一場社區對話後 即刻用緊急法立蒙面法
對你老母話成功咩

寧左勿右 跟黨走

跳崖都要跟住跳

屌你 我笑撚左

認為她的工作沒有失敗，若不是外部勢力在幕後操縱，「暴徒」不破壞特區政府與民眾對話，她就不會失敗

即係有失敗定無失敗?
咁既智力都做到口交官
唔怪得小學生都做到主席

Sir: 哦
(係明單上面寫上劉曉明)